近年來，塔利班高級成員在多哈和莫斯科的和談中受到了政府官員的盛情款待，他們乘坐車窗被黑了的專車，參觀高級酒店——這很符合一個普通外交官的身份。 美國正在離開阿富汗，塔利班的權力越來越大，女孩和婦女的教育已經處於危險之中 
 另一方面，具有諷刺意味的是，7月23日的東京奧運會開幕可能也太早了，這與新冠肺炎疫情對日本的影響相符。 全球的綠芽:世界各地的媒體和廣告市場在復甦的道路上|Seb Joseph |021年5月17日 
 雖然勒克萊爾在我們的車手Elo評分中排名第三，作為該領域中最快和最有天賦的車手之一，他在20名車手中排名最後，他的賽車在賽季初的10支車隊中排名第七。 在f1比賽中，車手和賽車哪個更重要? Justin Moore, 2021年4月15日| 
 這也符合Roku投資原創節目只從廣告中獲得收入的事實，這並不像經常性訂閱收入那樣有利可圖，特別是當與廣告收入結合在一起時。 電視的未來簡報:今年的前期將是流媒體的對決，蒂姆·彼得森，2021年3月31日，Digiday 
 佩斯告訴他，這不是一個自由人應該穿的衣服。 他15歲就被關起來了。 近70年後，他重新進入了一個陌生的世界。 Karen Heller | 2021年2月19日|華盛頓郵報 
 愛情場景本身符合所有的浪漫clichés典型的故事如此肥皂劇的性質。 “統治”蒸汽樓梯井震動和電視的13個骯髒的性愛場景(視頻)|凱文法倫| 2012年10月11日|每日野獸 
 傲慢和著眼於下一次選舉的政黨政治算計不適合當前的嚴峻形勢。 希臘處於財政深淵的邊緣，激進左翼聯盟考慮違約約翰·帕羅普洛斯2012.5.12每日野獸 
 一群粗魯的士兵把維裡埃家的人嚇得魂不守舍，這是有失尊嚴的。 新森林之子|瑪麗亞特上尉 
 我從不為財富本身而渴望財富，儘管我一直知道，像我這樣的美人，配得上昂貴的環境。 可怕的誘惑| 亞歷克斯。 麥克維米勒 
 房間被裝飾得與這一天相稱，巨大的南瓜燈從壁爐架上或支架上露齒而出。 《瑪喬麗的忙碌日子》|卡洛琳·威爾斯 
 然後，他會在安樂椅上一坐就是幾個小時，打算把自己的心思轉移到一個瀕死之人才會想到的莊嚴的思想上去。 奧利農場|安東尼·特羅洛普 
 他們更適合於一個辯論社會，而不是一個政治家集會來討論憲法問題。 大會秘密會議的辯論和議事記錄|盧修斯·尤金·奇滕登